最似人造人18號既囡囡

真人個樣好豬

似你老母咩
大把鬼妹完美演繹18號

我唔貪心有呢類豬西做女友就ok

佢由頭到腳都係人造人